有冇人知發夢哥陣係邊到可以開到醫生紙

想去旅行

1

2

診所/醫院。

邊間先得ga

全部

有無人成日失憶

假醫生紙wo

有咩留返同個官講啦

屌你比百幾蚊去睇個醫生話頭暈肚痛都要醫生紙啦